<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>PORTFOLIO on Greg Osetrov</title>
    <link>https://shadowgreg.github.io/portfolio/</link>
    <description>Recent content in PORTFOLIO on Greg Osetrov</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>Greg Osetrov©</copyright>
    <lastBuildDate>Sun, 02 Oct 2022 09:00:33 +0300</lastBuildDate><atom:link href="https://shadowgreg.github.io/portfolio/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Excel</title>
      <link>https://shadowgreg.github.io/portfolio/excel/</link>
      <pubDate>Sun, 02 Oct 2022 09:00:33 +0300</pubDate>
      
      <guid>https://shadowgreg.github.io/portfolio/excel/</guid>
      <description>В работе электрика проектировщика каждый день по десть раз встречается задача расчёта электрических нагрузок на щитах 0.4 кВ.
Эта задача занимает много времени в ручном режиме.
Её приходится выполнять тщательно и кропотливо, потому что хоть действия и идентичные каждый потребитель требует своего подхода для выбора коэффициентов учитывающих мощность потребителя, качество исполнения и прочие мелочи. Так вот на просторах интернета для того что бы упростить жизнь электрикам есть несколько основных программ, и самой гибкой оказался экселвкий файл, но как всегда пришлось дорабатывать запросы по базе данных, ссылки по страницам, совершенствовать расчётные формулы, редактировать систему вывода в AutoCad.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Large Text</title>
      <link>https://shadowgreg.github.io/portfolio/large-text/large-text-console/</link>
      <pubDate>Thu, 15 Sep 2022 19:01:58 +0300</pubDate>
      
      <guid>https://shadowgreg.github.io/portfolio/large-text/large-text-console/</guid>
      <description>Простое казалось бы задание, от школы DigitalDesignSchool, однако есть вопрос как его сделать? Ответ в исходном коде по ссылке.
Внутри тестового задания было 2 вопроса.
По базам данных По программированию Описание задания
Вообще возникает вопрос, вот работодателю, или школе понятно зачем для отсеивания просматривать тестовые задания. А зачем соискателю их делать? Я для себя нашёл такой ответ - это набивает практику на первых порах. Хотя сам факт успешного выполнения ни на что не влияет.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>https://shadowgreg.github.io/portfolio/large-text-console/</link>
      <pubDate>Thu, 15 Sep 2022 19:00:13 +0300</pubDate>
      
      <guid>https://shadowgreg.github.io/portfolio/large-text-console/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sample calculator</title>
      <link>https://shadowgreg.github.io/portfolio/sample-project/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://shadowgreg.github.io/portfolio/sample-project/</guid>
      <description>Разобрался как за короткий промежуток веремеи можно создать калькулятор на .NET.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
